月尾去杭州，有野想問

23號去杭州4日，想揾一日即日來回上海夠唔夠時間？唔該

小學老師冇教你點用 search engine ？

夠就一定夠，但都係走馬看花，
杭州週邊都大把野玩，點解要上上海？
烏鎮 西塘 黃山 宏村 蘇州
不過你得4日

一日夠 高鐵單程去一粒鐘 杭州市就得個西湖咁濟 上海市就多少少嘢睇 蘇杭地區冇乜好自然境觀

我一條友，志在離開下香港，同埋大陸外省唔敢去太偏僻，有諗過直接去上海，但又覺得上海唔會同香港太大分別，所以今次主要都係行下西湖同市中心啲景點

好，唔該，唔夠既話最多都係過一晚夜

好人好者去支那

Agree 杭州蘇州舒服好撚多 上海狗都不屌 人多車多 半日都比多

為反而反

去過西湖，其實如果你鐘意影相拍片係可以行足到一日，如果純粹行嘅話三 四個鐘可以行曬，但係會行撚死人所以杭州如果無咩地方想去去上海訓一晩都無妨！

有冇單車借?

果陣杭州去上海9點去10點番 絕對夠

一日來回既話可以去烏鎮
同埋去上海做咩撚。。